02.08 jsem měl svatbu. V roce 2010 to už bylo 9 let. Ja a manželka jsme rozhodli oslavit ten svátek velmí zajímavé, proto jsme jeli na návštěvu na letiště. Tam jsme udělali seskok s padakem na vyške 4000 m. Nejdřiv jsme byli překvapení a nic jsme nerozuměli, pak jsme byli velmí veselé, protože jsme měli moc adrenalinu. Myslim že přiští svátek uděláme něco nového.
